大昌有大量廚師腸賣

一轉手賺幾十倍

收到風呢次係最後一批啦要好好珍惜

我講你就信呀？
已經講咗話唔會停產呀嘛， 坐咗幾耐呀

大貨

之前盲搶 狂掃貨嘅人好戇鳩